有冇絲打去過Lxxxxxx脫毛

見佢好似做緊優惠 心思思想去
有冇絲打分享下

男人老狗 脫咩毛

有毛先性感
脫毛不如剪埋光頭

有 脫緊underarm

覺得唔算hardsell
可能因為佢知我仲係學生

可能第一次會有人同你長遍大論講下經話
自己掹毛or做wax對皮膚毛囊唔好
聽完就算

但會每次脫完都話你知有咩優惠
講話個優惠好快無
如果join就要把握機會
所以so far無乜hard feeling

因為只去過一間脫毛
所以比較唔倒其他
但整體觀感ok
環境 唔錯 舒服 衛生

但除咗第一次個價平之外
之後再做其他部位都要諗下
因為對學生嚟講都幾大負擔

效果如何

頭兩次已經有效果 啲毛少咗一大忽
生出黎好幼好慢

但之後我呢4個月懶得去
而家同未脫之前差唔多了

不過佢包永久
所以嚟緊再返去

做緊upper lip同underarm 朗豪坊 環境幾舒服
佢會sell 但同佢講唔join都唔會逼你
黎緊做第四(五?)次 基本上underarm而家得返幾條幼毛
亦無乜再生毛 效果我覺得唔錯
不過近呢兩次去覺得啲人hea打咗